同前度做好朋友係咪天方夜譚？

由大學到出嚟做野拍拖就6年
一齊住一齊長大 每日幾乎係朝夕相對
上個星期佢同我講 佢心入面有更鍾意嘅人
我雖然撕心裂肺 但都好希望佢過得好
所以我就同佢講分手 還佢自由

我地都約定要做好朋友
我原本以為自己可以接受呢個轉變
但我望到咩都會諗起呢個人
要好用力壓住自己見佢msg佢嘅衝動
心入面仲有一絲佢會回心轉意嘅希望

我唔想人生無咗呢個人 即使係朋友關係
但佢嘅每字每句都會令我心情大起大落
究竟呢個係咪不可能任務

唔係
前題要你完全放下
但如果你本身對佢仲有野
就唔會做到

分手亦是朋友係天大既笑話🤣

由大學到出嚟做野拍拖就6年
一齊住一齊長大 每日幾乎係朝夕相對
上個星期佢同我講 佢心入面有更鍾意嘅人

都好嘅坦白，佢就話搵到更鍾意嘅人(通常都係新鮮刺激JA)
但你仲對佢有嘢，做乜柒朋友？等佢俾條仔飛咗，而你又放低咗搵到新女朋友咪同佢講做朋友

好難完全放低 個人覺得恐怕要年計

真係愛過係唔會做到朋友

只係唔想就咁無咗個曾經最重要嘅人

我都多謝佢坦白同我講 我都明白成世人流流
點都會有熱情減退嘅時候 只不過無估到我地捱唔過去

咪制 分手後做朋友
如果其中一方仲有感覺
好容易變左做兵
放過自己 咁落去好易迷失自己

每任都做到朋友/ buddy

唔係天方夜譚既，我同初戀而家都係再見亦是朋友

當年分左手一年，佢外國讀書放暑期返黎香港，問我有冇興趣一齊出黎食過飯，咁就變左每年我地都見面一次

慢慢發展到而家咩都會傾下咁，大家分別拍拖時，會比另一半既相比大家過目

最緊要大家互相都放低左

一齊生活同互相依靠咗咁耐
其實大家已經當對方係屋企人
只係因為愛情唔係淨係睇你對佢好唔好咁簡單

我而家諗法係至少做朋友可以偶爾見下佢
我都知咁樣好難move on
但一諗到以後唔搵對方仲痛苦

How

有乜好做
同前度好FD既男仔唔會揀

咪撚戇鳩啦

一開始係會咁諗 但睇住佢沉迷左係第二個度果陣
個心又會唔舒服 同埋會好想做得比另一個更好
想佢回心轉意
將自己擺到好低 當過左一段時間再望返當時既自己
會覺得自己好討厭

可以同佢做返朋友 但唔會係而家仲有感覺既時候

分手Q 以後唔好再見

視乎分左手幾耐，如果分左無耐一定唔係做朋友，只係唔捨得or 其中一方想翻撻；如果已經斷左一排or 各自有過新人，就有可能係做得返朋友！

無心情去諗下一個會點住

可以呃自己已經唔再鍾意佢 如果你真係無咗佢唔得嘅話 但會好痛 好痛

不如問多佢一次 究竟你哋之間仲有冇愛 挽留佢 我睇得出樓主仲係好愛佢 一放咗手就冇

唔好自己傷自己
試過好痛 痛到墮落